點解肥婆可以咁唔知醜？

唔係針對啲肥婆 但真係好嘔心

低級借刀##fatc

你黎？

可以打小小格仔嗎

點解咁萌咁得意

都唔算好肥
但係好撚樣衰

要打哂成個樣喎

仲有其他相 要睇？

野獸黎講都幾得意